可以大和解

不過你釋放梁天琦 同其他政治犯